啱啱分手

唔想再害你..

講下你點樣害佢？

佢話唔想我唔開心 所以好多事選擇隱瞞
有次比我發現左 之後每次我都唔信佢

情侶之間應該大家要坦誠相對

佢咩事暪住你阿？

咁其實佢瞞你係佢衰Wor 不過是情況而定啦 如果戴綠帽就真係唔要得

咩事就唔講 佢都有睇開感情台
有次 我問佢 希望佢能夠坦白承認
但佢都係選擇講大話
我有齊證據 最後佢承認左個下真係好hurt

又未到戴綠帽 但佢異性朋友好多 好驚佢會瞞住我同佢地傾心事

撞正另一半講大話一定好hurt
咁點解你覺得自己害左佢阿？

佢覺得我唔信佢 之間冇左信任

因為我多疑 唔信佢有改 每次都質問佢

傾心事你可以預左架啦其實 不過你希望你男朋友自律啦

咁係佢錯wor

我諗好多人都唔中意被人質問嘅
個心一定唔太好受
你同佢一齊左幾耐阿？

btw絲打有冇tg
不如你tg我傾 咁樣唔洗怕自爆